[深思] 點解係首先油塘中招？ 大家忘記咗油塘"無可疑"?

報應來到了

油塘義士在天之靈